一人一句見到就忍唔住笑嘅句子

未開始打 就已經忍唔住笑

有頭髮，邊個想做幟哥

唔得啦 笑到抖唔到氣

樓主

做暑假功課啦 笑

唔講咁多

大家好啊～我係啊～～～輝
啊講咁多 即刻搏咀

樓主jj